[認真問] 點解唔嘗試同政府官員或建制派對話？

點解無人接觸佢地展開真誠對話

反而趨向不斷警民衝突

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

無大台
要回應訴求就自己對住大眾
無嘢好對話

一直對話緊
6月到依家都係
聲嘶力竭
只係佢地當聽唔到

巴打好真心

其實得yes同no , 冇but